［向共產黨致敬］中國人咁和諧做乜下下屌人老母

你地班廢青下下擺人老母上枱

大家話係唔係

好唔理性囉真係

停止屌老母，向警問句好

Up